我真係好驚武漢肺炎會搞死呢場運動

呢排武漢肺炎嘅出現令到呢場運動陷入停滯階段，好多人都迷失左，心裹面嗰團火冷卻左唔少，對家係呢個時候係個好機會去殺死呢場運動。我真係好驚呢一場嘅疫症令到呢場運動收皮，令到我哋之前所付出嘅白費，所以懇請香港人保持憤怒，唔好忘記呢一場革命。

憤怒係我哋最大嘅動力，憤怒令到我哋數以萬計嘅香港人凝聚一齊，即使對家嘅分化有幾西利都不足以將我哋分開。當自己開始麻木嘅時候麻煩睇一睇蘋果呢條片，唔好令到自己迷失方向，我哋矛頭好清晰就係港共同黑警。

麻木係極權最好嘅養分，香港人請保持憤怒。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

利申:條片得四萬幾views，好少

光復香港，時代革命

疫情對於林鄭黎講，真係救命草。一，示威無左，可以一雞兩食，又可以向中央獻媚話幫手，又可以向中央補鑊。二，有藉口可以大破慳囊，瘋狂利益輸送俾建制派安撫，又可以派錢賄賂藍絲市民。三，咩野撥款都可以以防疫通過。唔係就係阻住抗疫。打擊異己唔會停。秋後算賬唔會停。政府覺得自己更穩。黑警得到既錢更多，人更強，武器更精良。就算抗疫成功，如果如過往般善忘，往後香港人既歲月，必然更坎坷。

冇開始過
除非全民勇...
都係算啦連登仔同香港人淨係識好嬲同文字批鬥

老戰開花 重現盛世

我地負責文書，自然有人去衝

唔好以為你打左句紅色大字
光復香港時代革命
8個字就係手足！
依8個月黎你有無每次落場
有無比人拉
有無比人落charge
(如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無日日落樓做文宣 叫口號
有無打狗
有無裝修
有無捐哂全部身家
有無比屋手足住
有無賣埋樓捐物資
有無派飯卷
有無坐過48
有無案底
(同上如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無訓住覺都要叫光復香港
有無唔番工唔讀書 24x365出黎上街
有無搭過黨鐵

如果以上有任何一樣野你做唔到
你都唔係我地cc台認可既真黃絲手足

根據推測 連登大約有500個真手足
如果唔係你就係連登30萬個警察 五毛分化風向狗 pr公司洗地入面其中一個

搵人負責block人唔該

玩夠內鬥未。成日都互相批評我哋遲早會因為咁而輸。cctai好多人中意分化唔代表你都需要咁做。
要光復香港唔可以再係咁分化自己人。
14年仲未輸夠咩

我冇忘記，香港獨立，唯一出路！！

其實武漢肺炎係connect呢場運動嘅好機會

可以大三罷, 魔法升級 etc

但香港人真係太撚鍾意返工

錯失咗個好機會

Push

如果仲有人重視呢場運動可唔可以幫手推上熱門

唔會 唔洗擔心

推

我地呢一個社會如果要攞返我地應該有嘅權力,我地唔可以再教條主義。條條大路通羅馬,邊一個方式可以推翻呢一個政府嘅,呢一個方式就應該要去做。相信和平抗爭嘅人,相信公民抗命嘅人,繼續公民抗命。相信佔馬路,相信絕食,相信罷交稅...等等唔同和平手段嘅人繼續去做。我鼓勵你地去做,我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段,結果就完全放棄你地相信嘅野。同時間相信勇武抗爭嘅人,一樣都要繼續做。

梁天琦

香港人，好嬲！

睇吓呀 手足

五大訴求，缺一不可

831

但係我見到咁少人推真係灰左